港股其實比新手學玩option 既練功場

升又升唔起， 跌又跌唔多。
練完功可以去美國搵食啦。

照你咁講做sc sp咪發過豬西咁
呀婆都識玩

你幾時見過打哥布林同史萊姆可以轉到身？